模擬飛行集中討論區(28) Aero$hit收皮啦

游戲簡介: Flight Simulator X是一款由微軟開發的模擬遊戲，你不用離開舒適的家，就幾乎可以免費地參觀您想去的目的地。
這款飛行遊戲適合所有年齡，不同技能和知識程度的玩家。作為一個能在家中運行的飛行模擬器，這個遊戲滿足飛行員、準飛行員或以成為飛行員為理想的人。

游戲簡介: Prepar3D（發音為"prepared"）為Lockheed Martin基於FSX開發，是一個結合真實與訓練的模擬平台，容許用戶在航空,海事和地面領域創建訓練場景，進行身臨其境的體驗式學習。
用戶可以在虛擬世界的任何地方進行訓練，包括水底和近地軌道空間。
Prepar3D同時保持與FSX的兼容性，用戶在Prepar3D中使用數千個附加組件。

游戲簡介: X-plane系列第十一代作品,提供更逼真的體驗，支援Mac OS X，Windows，Linux操作系統。
全新的“Physically Based Rendering”渲染引擎使照明和反射以物理正確的方式表現，並根據視角和物體的表面而改變。
這種技術使圖形效果不再需要預先渲染。

游戲簡介: Aerofly FS 2支援Windows, iOS及Android電話系統。
相比於其他飛行模擬遊戲的複雜，Aerofly FS 2設計使每個人都能很快適應遊戲的操作方式，輕鬆享受飛行模擬的趣味體驗。

大家都一齊係到討論下,無論玩開咩平台都可以一齊討論,一齊推post,亦歡迎傾下航空界消息

有問題請先追post
(19): 18412 (20): 218681 (21): 314858 (22): 420930
(23): 485093 (24): 543108 (25): 651104 (26): 714610
(27): 850255

IVAO East Asia Region (又被戲稱為大東亞共榮圈):[url]
IVAO水塘FB group:
香港東行航路M750/A1小貼士:
香港虛擬航空公司列表:
Air Golden:
Oasis Hong Kong Virtual:

新手專區:

Q1: 玩開FSX，咩係P3D?
A1: FSX係Microsoft開發嘅Flight Simulator其中一個版本，「最新」版本係FSX SP2，已經係2006年嘅產品。
而且Microsoft認為FS賺唔到錢，已經解散咗FS開發者，所以唔會再有新嘅更新。
因此，好多新嘅電腦技術已經唔支援，如Nvidia SLI，DX12等等。然後就出現咗FSX:Steam Edition同埋Prepar3D
FSX:SE係由Dovetail喺MS手上買斷咗FSX家用版權，喺原本FSX SP2上面，改善咗喺Steam上面Multiplayer嘅功能。
而P3D就係由Lockheed Martin開發嘅。LM喺Microsoft手上買斷咗FSX商用版(ESP)嘅版權，
改善咗DirectX嘅支援，改咗啲FSX會crash嘅bugs，仲有memory mangement。
所以FSX/FSX:SE/P3D其實都係同一個base，只係FSX停止咗開發，之後由FSX:SE主導家用版，P3D主導商用版。

Q2: P3D/FSX:SE點揀好？
A2: P3D for sure, v4 is the best

Q2:電腦配備?
A2:Q3 電腦要咩spec先玩得順？
A3: P3D:
X-Plane 11:
P3D/FSX都係建喺同一個engine上面，所以要求嘅都差唔多。
Simulation好講即時反應，所以佢啲畫面冇得大量pre-render出黎，所以對CPU嘅要求就比較高。
揀CPU最好就係揀粒單核時脈高嘅CPU，例如係Intel i7-7700K可以OC到4.6-4.8GHz。
同市面上大部份遊戲一樣，多核心支援較差，所以唔使揀多核心但低時脈嘅CPU。
至於GPU，主要唔係用黎影像渲染(frame rendering)，而係處理抗鋸齒(Anti Aliasing, AA)，唔需要用太高階。
但多數都推薦NVIDIA，可配合NVIDIA inspector改settings。
搖桿悉隨尊便

Q4:咩係addon？點先可以有靚機場？
A4:其實addon即係好常見嘅DLC (Downloadable Content)咁，追加遊戲內容，玩得更多更真實lodin。
FSX/P3D你當佢只係提供個地球同埋aerodynamic嘅基本，所以好多時都需要買addon返黎增加flight sim嘅樂趣。
但同addon好少由官方自己出。多數都係由3rd party開發嘅addon，以下係一啲addon廠推介：
飛機: PMDG, FsLab, Aerosoft, QualityWings, A2A
機場地景: TAXI2Gate,FSDT,Flytampa, Aerosoft, Imaginesim, Pacific Island Simulation, ORBX
天氣效果： Active Sky for P3Dv4 + Active Sky Cloud Art + TOGA Projects ENVTEX + Simtweaks Prepar3D Tweak Assistant
其他： Fs2crew (pilot-not-flying), GSX (Ground service), Chase Plane
addon推介:

Q5:點解成日彈Game/fatal error? 點解決？
A5:最主要彈game嘅成因係OOM (Out Of Memory)
因為即使係FSX/FSX:SE或者P3D (up to v3.4.22)都係一個32bit嘅Appliction，而32bit嘅物理限制係最多只可以用到4GB VAS (Virtual Address Space)。
但上面提到咁多addon，就可以了解到一入game就會load好多資料，如果load VAS多過4GB，個App就會crash，依個就係最常見嘅OOM error
基本上冇方法解決32bit只可以用4GB嘅限制，只可以由自己好好控制好點用咁珍貴嘅4GB空間。
最常用嘅方法就係用少啲addon同埋tweaking。

tweak方面可以喺settings減少返Load of Radius (LOD) 姐係飛機附近嘅方圓範圍。
用少啲addon嘅方法就係入Scenery Library，只係active起飛/降落/備降嘅機場。例如我由香港VHHH飛去日本東京成田RJAA，
途中會經過台灣RCTP，東京羽田RJTT，如果唔tweak，即使係喺38000尺高空望唔清地面，P3D/FSX都會load埋RCTP同RJTT嘅data入黎，咁就令嗰4GB更快用完。
仲有texture可以用返1024，因為大部分人都係用1920x1080 display，冇需要用2048/4096 texture。
近年有啲廠轉用default 2048 texture，可以睇下佢地有冇提供LITE texture pack轉返落1024減少VAS使用。
REX/ASCA雲層可以減返落去512，反正飛airliner都成日FL300以上，太sharp反而唔自然。
另外，FSX有個bug會成日彈game，上AVSIM搵uiautomation.dll。至於P3D冇呢個問題，唔需要處理。

各種CTD (Crash To Desktop)奇難雜症可以參考AVSIM forum出嘅pdf，試下入面提出嘅解決方法

Q6:咩係P3D v4？做乜咁期待？
A63D依家出到version 4，期待係因為LM喺v4中轉咗用64bit code去寫依個Application，
徹底解決Q5中提到最常彈game嘅原因（32bit→用完4GB VAS→OOM)。

Q7:喺邊度有Crack？
A7:請支持正版。

Q8:英文洗唔洗好勁?ATC點講?
A8:唔洗,有1套簡單既ATC radio用語要記,keep it simple and clear

We Can fly, so can you, let's fly!
Flightsim忠告:買定唔買,用得着先好買

lm

新post lm

新post留爪

Lm

推新罰先

LM

你開心啦 聽日真係要準時返工

Aerosxxx 已經技術性擊倒

星州市全面進場

但approach/ departure 都冇幾可經果邊

Fsdt有個bug可以買軟件打八折

買gsx一流

[最新燒熄]終於有人肯整法國巴士廠

[最新燒熄]又一間大廠放棄支援32bit平台

ACE yoke 係咪應該apply黃油（少少硬身嗰隻）？

好久不見

係，用緊
一個月落一次

你落喺邊個位？
齒輪定係夾住支軸個窿？

支軸外面

[最新燒熄]PMDG又有大動作

快啲update個777啦

其實啲杰撻撻嘅黃油落支軸度會唔會搞到癡笠笠？

[最新燒熄]PMDG正式放棄32bit平台

薄薄地就唔會，超順

[FF]可能性有RR玩[/FF]

[最新燒熄]Digital Design猁狗已出

湊莉久與連儂

[最新燒熄]北京電視機已出

一大因素促進XPlane普及

雙修好貴

[最新燒熄]班鬼佬諗到將兩個EIDW地景強行合併之後竟然支援到P3Dv4

大家用手制定joystick 定yoke 多

yoke + joystick z軸做nose-wheel steering

佢重有個747 gsx config可以試下

一樣

見啲yoke 好似好大個咁 諗緊買joystick 定自己整個yoke好

ACE Boeing 777 Yoke 開心使用中
家下間野執左

見啲人拆開咗啲yoke 睇落唔難整

3D printer

3D printer 我都有嘅
其實用joystick 係咪已經同用手制好大分別

Airbus Joystick
Boeing Yoke
完

玩黎玩都係boeing 研究下yoke先

買兩個Pot一個Aileron 用一個Elevator用 一張USB controller card 係基本

[最新燒熄]PMDG 747 PBR update即將完成

747 class interview

依度有無巴打用緊both ASCA同REX Skyforce?
想問邊個好啲？

ASCA + AS16 同一間公司，信心保証

btw 想問依家T2G VHHH有咩自家製必裝patch？
之前有巴打share過
我裝咗但係777泊位跟Safedock號話都係唔準
但係GSX pushback嗰陣已經有得揀colour
係咪我apply嗰陣做漏嘢？

係咁嫁，唔係隻隻gate 都得

話時話見到airport2sim 改下gsx config 就收到錢就覺得巴打佢地都應該賣埋出去

只係改Amsterdam 就賣10USD

[最新燒熄]Feelthere再出發

[最新燒熄]PMDG 747 PBR update released

[最新燒熄]由於小弟工作繁重 本專欄更新頻率將會減慢

很久不見

一日要推幾多次

聽日有冇人飛返大英帝國

[最新燒熄]WSSS咁快就出v2 之前嗰個同beta有咩分別

[最新燒熄]ACO Design RCSS預計今年內推出 包括Taipei City

推返上水面

快過我

估下索價幾多

我見佢有好多隻手柄
我估同Saitek一樣 可以自己換

throttle起碼3k up

佢官網寫大約200USD

過2k都應該無人買

[最新燒熄]QW 787 v.1.1.3 released

[最新燒熄]PIS RKSI預計五月推出

FSX:SE 係唔係已經無人玩

官方都話唔搞

XP11

依家IVAO係咪淨係support到MTL？
其他嗰啲得唔得架？

會侵犯版權

青馬大橋係計落taxi2gate 定係dragoneye? 我成條橋冇咗得d車浮住過

[最新燒熄]點解啲廠咁鍾意整色整水 但係連基本嘢都做唔好

咁平 有冇伏?

兩個地景都有青馬大橋
建議你用dragoneye嗰個

有得揀嫁咩

有 我試過2條橋重叠

[最新燒熄]Aero$hit CFD v2 open beta

即係要搵taxi2gate青馬個file 再off咗佢？

唔使
scenery library 龍眼排前面就得

如果啟德最頭得唔得?因為我用addon 佢唔畀我掉位

好似都唔得 試下用古法炮製啦

古法work

[最新燒熄]PMDG 747 update二連發

幾時先有777

[最新燒熄]隔離XPlane部A380有EFB 我哋呢?

[最新燒熄]全球中伏 P3Dv4.5已經推出

溫馨提示 唔好咁快update

今次咁快又4.5嘅

留名，岩岩由FSX轉會P3D，睇黎啲野要重新買過，好撚貴

A330

新文字系統??

開發者其實係咪香港人

想問下pmdg 架777 係咪好易爆軚同brake過熱 定係我問題

[最新燒熄]FSLab又有update啦

FSLABS NO.1

可以用收銀Printer 印 ACARS

正！FsLabs 物超所值

[最新燒熄]PMDG 747又有更新

呢排D ADDON更新咁密嘅

[最新燒熄]PMDG:737 NG3進度良好 777就遲啲先啦

呢個有咩用 陣間有atc online 同佢講我出咗街咁?

一間好勤力嘅公司

[最新燒熄]Hoppie ACARS system宣佈復活 但係老細有啲微言

係你就算出咗街都可以睇下有冇人搵你

準備入手呢個Printer比FsLabs用

fs2crew+fslabs

兄弟 80mm先啱喎

[最新燒熄]龍眼殺手打到嚟，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

[最新燒熄]地球聯合軍傳來賀電:ACE將會於30/9正式執笠

[最新燒熄]眼見日本仔咁唔爭氣 南美佬決定自己整成田機場

各位重有冇人未收到ACE支Desktop yoke?
留名睇佢地走數

我見FsLabs forum 兩隻都有人買

利申：已改80mm

整都整RJTT先啦依家個科技冇腦RJTT rwy 16L vor approach 同 rwy 22 連 approach lead in light 都冇

我覺得冇必要，用緊Dragoneye v2已經好滿意

“ECAM Action!”

日本仔wing creation生人霸死地
搞到fly tempura縮沙唔敢做

最大心願係整郵輪碼頭
令啟德正式收皮

咁又唔好，得閒飛下IGS13都唔錯

我覺得有個option可以有啟德同無啟德就最perfect
利申:仲有飛啟德

可以㗎，scenery library tick 定 untick 搞掂

開心使用中
btw 我冇乜點用過其他yoke
除咗學校啲saitak間唔中掂下之外
其實ace支嘢對比其他係點？

佢冇一個特定嘅neutral position
有時候final approach 想keep住個path
揸住支yoke以為3個axis都neutral緊
點知其實唔係

飛去北韓觀光

[最新燒熄]Another P3D update is coming

一定正過Saitek CH 膠Yoke
四千蚊777 Boeing yoke ACE冇得輸
冇neutral position其實係優點嚟，有hard centre 先唔好

近排玩返p3d
之前部電腦洗左機依家重新出發
想問下Traffic Global 定 Ultimate Traffic X 好啲

[最新燒熄]GSX又有更新

買左QW 787, 好撚後悔 早知買返PMDG

點解呢？
冇買QW,只係買左老正PMDG 777 744/8

死垃圾支那唔識英文玩FsLabs

華為

QW同PMDG都有飛
基本上你係唔會將佢拎佢同PMDG比
畢竟價錢都係兩個level
只可以話，係787市場上佢暫時係做得最好
至於同現實比仲差幾遠我就唔知
你可能可以上d外國forum參考下

至小個Fly By Wire 拍馬都追唔上PMDG 777

flytampa賭城正式上線

[最新燒熄]CS 777家族再添-300/-300ER

有冇人試過禁P3D load完野就唔見左, 但見到佢係後台Run緊. 之後要特登開個Save左既File先開得返P3d, 我搞極都搞唔到, 好撚煩

QW 我 Land 10次 10次都炒但PMDG既機就唔會, 明明已經好小心但係唔知點解會咁

但其實PMDG Triple 7 都有小小問題
小過30度正常唔洗back pressure唔知點解PMDG要，已trim 好
AVSIM forum 有個Emirate 777 Captain 都講過呢個問題

閣下經驗豐富，係咪又係captain?

我唔係

想問下香港係咪得Logitech CH 同thrustmaster pedal 賣？諗緊訂mfg 但係好似好多野搞咁

新既FSL A320有冇true glass ?

thrustmaster pedal都有兩隻

我入game都冇, 但

45:40 佢有true glass既?

個效果佢自主研發㗎
跟A319出

[最新燒熄]777最後會有EFB用

[最新燒熄]QW757 released

有冇人教下我點樣將FSL A320個VC會有影子

有冇人放YOKE 同 thrust level for jet (2 or 4 engines)

Shadow in P3D

你可以cap screen 你咩setting?

[最新燒熄]第二部北京電視機已經製作中

[最新燒熄]P3D v4.5 Hotfix 1 released

即係刪o左現有版本個Client，然後download Install_Client.msi去裝就得??

全套update

[最新燒熄]WFC

[最新燒熄]CS777F for P3Dv4 released

原嚟仲做緊

[最新燒熄]FSLab又準備緊出更新

[最新燒熄] 唔知FSLab今次有冇順手更新埋隻垃圾軟件呢
[url]

Spotlight?

呢樣佢就成日更新㗎喇
我係指佢嗰個所謂反盜版機制呀

推爆你

[最新燒熄]T2G VHHH應該好快會有聲氣

爛地更新在望？

[最新燒熄]Navigraph幾時轉provider

[最新燒熄]PMDG 737 NG3 based on P3D4.5咁老定? 我怕v5嗰陣你都未出到

simbrief 直接upload flight route係幾好用

呢啲叫齊全 咁我嗰啲咪係專業級

好似用緊xplane

得支side stick同 throttle 就話自己係齊全？
收皮啦

個肥仔好好禮貌
btw 我thrustmaster個rudder喺豐澤買

落樓下買咁懶

貪大鋪有問題易換啲

整左個FsLabs320 Overhead panel

btw 想問下用緊ACE Yoke嘅巴打

可能因為係個彈簧太緊
本身如果pull緊支yoke
再pull多啲就會好jerky
好難形容

係咪一定要換彈簧？

我明你講咩
落油，我一個月落一次落係支shaft
落完前後chok幾下就順

touch芒？

唔該曬巴打
巴打落雪油定黃油？

鴨記五金買叫機油，黃色，十蚊支

坑已脫

想賣左套saitek yoke + quad throttle + rudder pedal

有冇巴絲啱

唔係，不過考慮緊

咁即係一個普通芒 實質上你都係要用mouse撳掣

都已經方便好多

用chase plane 咪重好你咁樣好似好難返個mouse

好難搵返

我兩樣都有用
有Overhead代入感強好多

[最新燒熄]終於會有收錢嘅臺中地景

[最新燒熄]CS 757 v1.4 released

[最新燒熄]等到個孫死都未燒到畀我系列:A330有wing flex喎

一年po一樣 應該可以po到2046

想問 rctp 冇地線 可以點解決
個scenery priority 已經係第一

[最新燒熄]RCMQ released

有d貴…

話說有冇人幫手出個砌機list ，淨係for 玩xplane11，中至低效能已經可以
Budget 係5000-6000左右
唔該哂咁多位左佬

唔知夠唔夠budget ，唔夠既話最盡真係去到8000咋

邊撚個左佬 右佬去咗邊

放工返去幫你度啦
btw,你有冇咩特別要求
有冇咩parts可以喺舊機度拆落嚟用

sor係大佬至岩
唔好意思大佬

用左幾年

[最新燒熄]覺唔覺POSCON推出同真普選一樣遙遙無期

Intel Core i5-9400F $1195
ASUS PRIME B365M-A $599
Gigabyte GeForce RTX 2060 OC 6G $2899
Corsair Vengeance LPX 16GB (2x8GB) DDR4 2666MHz C16 Red (CMK16GX4M2A2666C16R) $799
Intel SSD 760P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.1 x4 512GB $750
WD Blue WD10EZEX 1TB $305
Corsair CX450M $438
Corsair Carbide Series 88R $305
$7184

應該冇啊，小弟一直用開notebook

唔該哂大佬！

[最新燒熄]呢樣嘢真係極度難用 根本就係IT狗專利

[最新燒熄]埋嚟埋嚟埋嚟 入錢入錢入錢

曼狗死肥仔

[最新燒熄]大硬竟然死心不息竟然寫個套新嘅FS出嚟呃錢

咁多sim 點搶到個market

[最新燒熄]險簽系列:原來當年PMDG爭啲就成功買到FSX/ESP授權

有打算轉去下一代Xbox
佢個新flight sim 好似唔錯

等咗10年 終於出

唔知會唔會有8k?
不過有都無錢買8k tv

冇airliner玩嘅話都係嘥氣

仲要Xbox 無得入add on

[最新燒熄]FSLab宣布轉用快春驗證系統 同時亦宣布32bit產品死刑

[最新燒熄]大硬：沒有add-on 我甚麼都不是

裝咗TomatoShade + RDPreset
VHHH機場地景啲static車嘅texture起曬雪花咁
其他地景又冇依個問題

delete走佢試下？

唔知係邊個BGL

[最新燒熄]終於等到有大廠肯收拾殘局出東京機場同城市地景

想請教咁多位巴打
preflight 嗰陣call GSX出嚟
係咪唔會問你要邊間ground handler架？
點解好似一時會問一時就揀埋比你嘅？

今日飛CX 佢俾SATS我

一時時會

其實關唔關aircraft.cfg冇atc_parking_codes=事
啱啱check過PMDG 77W CX livery冇依行

而家好似關，我都好耐冇見過要揀

今晚再up睇睇

[最新燒熄]Active Sky Cloud Art Volume 2 制作中

[最新燒熄]FSLab A319/320 v2.0.2.400 released

[最新燒熄]GSX another major update

巴打 想請教你

如果copy咗你個VHHH_AF.bgl加gsx lv2個config檔嘅話，係咪已經唔使搞其他嘢架喇？例如入GSX去exclude jetways / compile bgl files嗰啲...

同埋橋logo同model係咪巴打已經喺個檔入面customise咗？

巴打有冇最新link

[最新燒熄]FSDT products 40% off

有冇用開GSX lv2嘅巴打每次final approach嗰陣都會lag 1秒？我懷疑係啲橋spawn出嚟嗰下

[最新燒熄]PIS RKSI released

點自由,因為我都UPDATE左但未睇更新左CUSTOM D乜

佢都唔算100%自由嘅
但應該比以前flexible咗好多
尤其係唔使局限於AFCAD嘅線
依家可以俾你喺sim入面隨意pinpoint 3粒點
起點 + 中間位(多數係轉向) + push完嘅位&HDG
佢會根據依3個point去calculate一條path

係咪照樣每個位整一次?
係就應該好快攪掂

係呀
好佩服巴打
我試過 整一個位最少要20分鐘
vehicles + stop + prk sys position
仲有pushback colour + wingspan嗰啲

Q8:英文洗唔洗好勁?ATC點講?
A8:唔洗,有1套簡單既ATC radio用語要記,keep it simple and clear

死左link 想問巴打有無backup

笑左，半夜叫人目視區間

睇嚟佢搬去大東亞共榮圈網址嗰陣冇咗
我問下先

鬼叫咁多打字機

以前玩fsx 岩岩轉左會飛xp11 留名

[最新燒熄]MSFS八月開始封測

Instruments 幾真喎

抽水啫 唔使急到proofread都唔做嘅

[最新燒熄]中場都要分左右位 睇你T2G點搞

Chinaflier有最新，但要乜撚飛行幤，不了，重要link up 電話號碼

佢有新RKSI同Fs2crew FsLabs班支那仔快撚到

收到thx

有冇巴打飛BDOAviation個RJBB 個screen會有啲嘢係咁flash？

第一次會，之後再入就無事

你有支爛咗嘅Joystick，想掉咗佢？
咪住咪住，其實仲有好多用途嘅
例如。。Landing gear handle
用爛咗嘅CH Yoke零件去改裝

測試過用FSUIPC map Gear up / down
搞掂

[最新燒熄]千呼萬喚始出來

PMDG SALES AND NEW WEBSITE 22% DISCOUNT

pmdg 減價係時候入手了

[最新燒熄]大硬敲響FSX:SE喪鐘

一早已入777/744，737冇興趣

有冇巴打用過FSLABS個PA系統

依家P3Dv4 如果要飛VATSIM or IVAO 有咩client 介紹

ivap
vpilot

諗緊由fsx轉prepar3d 但係又要買過d addon 同埋點解prepar3d 版既pmdg 貴咁多

如果唔介意可以等下 MSFS2020

有冇人收豬桿同TPR ???

買黎玩左排DCS 唔岩玩

脫左坑，可讓code比你

非原價

成個pmdg account 賣比你

737、744、748、772、773 有齊

released

[最新燒熄]BDOAviation布吉已出

弱弱一問其實taxi2gate 係咪收咗皮

real life都仲未起完
追唔切

有冇人可以話我知係咩事

我想問下 Prepar3d 係咪買academic License版？$60美金

Professional License 要$200美金

其實分別係邊

佢個網寫曬 就係學術用同埋專業用嘅分別
但係無論咩版本 都唔可以喺屋企或者娛樂使用

照㩒yes佢會restart

新手想問下 Xplane11 同 MSX 分別係邊
Xplane好似新啲 但冇咩人玩
MSX雖然舊啲 但好多玩家玩
又有唔同模式

thx

呢個問題好難答你
視乎你鍾意玩咩飛機
你追求邊一方面嘅真實

飛行體驗真啲好啲
因為遲啲想去學飛
所以先想玩下flight sim先

如果你想學飛就用xp11
玩住GA機先

想知fs sim lab 部a320洗唔洗用active sky先有weather radar定係部機已經有

// In order for the WX radar to work, you need ActiveSky Next or ActiveSky 2016, as only those can send the data our radar needs. Or rather those are the only ones we're aware of that DO send precipitation data at all.//

唔可以娛樂使用？

買professional 會好d

其實P3D係基於FSX嘅商業license ESP開發
娛樂嗰邊就賣咗畀Dovetail Games拎嚟整FSX:SE
所以P3D所有版本嘅使用條款註明唔可以拎嚟做娛樂用途

明白

買Aerosoft定fs sim lab a320好？

你部電腦咩spec先
推唔郁嘅話 買FSLab都係嘥錢

i7-7700k
16 gb ram
1050ti

係個GPU可能差少少
搵個試玩版試下先啦

[最新燒熄]GSX v2.7.1 released

[最新燒熄]GSX已化成糞便

lv2唔係我改 我都試唔到

AS16/ASP4要較低啲turbulence

以前玩開支saitek yoke, throttle 同rudder都死死地
- 隻yoke左邊dead zone大過右邊，轉左要拎到大角度先有反應
- throttle 直頭3支axis都飄晒唔岩位
- yoke又係一邊dead zone 太大

想買新yoke同rudder有冇好推介

[最新燒熄]GSX有印度口音

Honey comb

想買佢地個throttle多啲，已用ACE777 Yoke

[最新燒熄]整得咁鬼慢 個孫燒畀我都唔得啦

算係有誠意架嘞
講話今年出就真係望佢唔好再狼來了

[最新燒熄]2019? WFC

已經有rex4 texture + soft cloud 仲洗唔洗rex5 sky force 3D?

即係fake news

[最新燒熄]P3D v4.5.13 released

有冇人有用UGCX??討論下

我都諗緊GSX定UGCX好，呢幾日GSX有特價

GSX X AEROSOFT A330

巴打想問係咪lv2 用會出左成3條橋... 如果del左d statics bridge就得返1條橋

同埋用744去泊位，我跟safedock指示撞晒入terminal

GSX就各方完善d
但推機就未算好完美
UGCX就係贏推機可以自己畫線任推
同埋拖入bay位呢個玩法
可惜就係無做到推後再拉前呢個動作

QW787-10 出左啦

尋晚由金邊出發聽到泰仔口音

有冇人update左GSX之後VHHH pushback 全部錯曬？

[最新燒熄]又要等10年

[最新燒熄]又炒車兼浪費資源

FsLabs 出左update
今次連Fly By Wire 都重新寫過

WF 最近有啲取巧，求其做左個scenery然後慢慢更新。搶個第一啖湯先

[最新燒熄]等睇又變成下年聖誕禮物

大陸仔做生意係咁
未變收費DLC算好

用左千幾蚊買P3D再用成千蚊買PMDG同Active Sky, 買完就發覺Flight simulator 2020就快出, 同埋靚好多

add-on support係大問題
唔知等幾多年先搞得掂

[最新燒熄]Another update for FSLab A320/A321

繼續等到出年年底啦

MS主打唔洗addon

睇下點

Nvidia surround + touch overhead

請問有冇 FSPilotShop 苦主

我隻active sky 條key仲喺嗰到

所以我買任何addon都一定要backup key 去Ms Word 再email比自己

係德國網搵左orbx Au2 + YBBN, 唔知點解近睇同係cockpit睇, 條跑道會出兩個texture...但一用top view zoom後又冇事..
有冇方法攪攪佢

1. spot view近睇

2. top view近睇

3. top view zoom後

[最新燒熄]又浪費資源 日本仔自己整嗰隻RJOA不知幾好用

有冇巴打可以教我玩X-Plane11

其實有咩分別

係咪scenery 次序嘅問題

圖3後面個一節其實唔應該出現。依種情況係3種layer主次有問題，所以圖2先會有zoon近有唔應該出現既圖層出現。排左ORBX先,Terrrain再到機場。

攪掂左，唔太關scenery次序事，上orbx個網搵左好耐，原來係ybbn同AU v2有d撞左，係兩邊各自delete左某d bgl 就攪得掂

啲機都係要addon㗎啦
我就唔信ms可以出到靚機

[最新燒熄]PMDG又一次快過Aero$hit

呢個其實係咩機

737NG

同之前個架有乜分別
睇唔透

+1 有咩唔同

好似話係重新design 過同埋佢係集資去ms2020

FSX 啲內置機連FMC都冇當GTA咁玩都得既

737 ngxu 買唔買得過

[最新燒熄]Another update for FSLab A319/320

aerosoft 330

[最新燒熄]資源錯配 而且錯得好快

FS2020

[最新燒熄]FSX:SE有update! Live Wx強勢回歸

想問第一版A8條link係咪冇左?

[最新燒熄]Aerosoft A330 Pro鐵定12月9號推出

係

有冇邊度有得睇返?

留意返好多addon 公司已經做緊black Friday discount

買了Ultimate Ground Crew X

買左好多機場

求用家review
同GSX比點睇

痴線佬科技
睇嚟真係值得期待

路過一問，呢到有冇人打IL-2 Stromovik?

佢地啱啱出左Battle of Bodenplatte之外仲公佈埋下一part係諾曼第

一齊估下aeroshit 會唔會推遲A330

今日1300z release
大家會開心版定買？

[最新燒熄]終於等到

[最新燒熄]傳FSLab會為大家送上聖誕禮物

伺服器釘了

已買
有5euro early discount

前排買左737 a330不了

Why not both?
A330咁正

咁少 我之前on99 買咗320 賣40 euro

請支持正版

已買Aeroshit A330，有10% off

可以但見人話過唔到true glass installation

好過冇啦岩岩先出

呢層我冇乜留意到
打算msfs2020 果時先課

其實P3D v4 都夠做，要買過哂PMDG FsLabs Active Sky etc 不了

p3d太食cpu 時脈搞到淨係食最勁果1-2cores
同埋始終係based on fsx個code有好多限制同bug係裡面

FPS 有30其實已經好夠

聽講330整我仲廢過787

的確係，我飛開FsLabs一望就見到個分別
冇計啦，鬼叫個market暫時得佢部330見得下人

架330 flight control 係咪有啲問題，我琴日第一次飛佢啲response 慢到嘔

Service pack 整緊，Aerosoft forum好多人屌緊佢
你可以去Fsuipc response curve set +10 頂住先

有冇人拎FsLabs 隻v1 call 擺入去Aerosoft A330 入面用
Active checklist function 就有”V1” 電腦聲

我想改AP聲

一樣得同一個方法

A330 D3D10Warp.dll crash 屌

期待緊

就到聖誕 係咪有a321飛啦

[最新燒熄]PMDG將不會為777及747追加EFB update

[最新燒熄]FSLab A319/320 update released

[最新燒熄]FSLab A321 released

已買，做緊減價
60USD

竟然咁平 唔似喎 會唔會變左aeroshit個皮

唔會，因為你要有A320 base pack

有冇人知如果strobe light變咗做藍色可以點改返我連個問題喺邊到出錯都唔知，google 又冇類似答案

有冇巴打用緊IVAO Altitude?
有冇啲乜嘢大問題？

搵緊資料 準備重製香港嘅GSX save
不過只限beta版

玩咗兩日
最正嘅係唔使再裝mtl

但mtl仲係bug textures
啲strobe lights always on

功能上暫時只係繼承返上一代，希望之後會加多啲新嘢，例如voice codec,新mtl果啲

咁樣叫解決問題咩

或閃又畀人屌到反皮
事原係xplane 低過20fps會自動0.5倍速運行
造成ATC方不滿
新政策係會自動踢除 更加令人反感

[最新燒熄]連郭生都讚好

好心DACP佢地就買FsLabs 啦 Aeroshit 咁多bugs教壞細路

As you might know we offer low cost (or even free) licenses for our products used in education

Aerosoft 唔駛錢派街坊

唔使錢架屎
利申有用Aeroshit A333同FsLabs

有冇人試過MCDU入07 trans LIMES會hang機

Aeroshit 定 Labs

330

330重有唔小bugs你開心定買老正？

呢部我本來都想開心算始終開心版冇Fslabs 咁多小問題，但太鐘意330所以四百幾蚊就支持下

頭先先發現原來GSX個地下入油係僭建多一個油窿出嚟
終於成功將333搬去左邊入油
可以同時上餐 但係唔能夠同時上落貨

Update 完個gsx 就bug 到痴孖筋，push 完sense 唔到我放咗parking brake, release 咗又叫我set parking brake immediately

NEW: GSX - Docking Systems supports Aerosoft Airbus A330.

又有新update

用緊正版T2G VHHH 想問下點樣先會有返個PAPI

official Aerosoft Community discord

[最新燒熄]PMDG產品線將會有大更新 737-600/700稍遲推出

[最新燒熄]SODE開發商指理論上可以做到喺VDGS上顯示更多資訊
例如Callsign, EOBT等等
但係只係P3Dv4嘅DX11功能先做得到

[最新燒熄]PMDG 737-600/700 released

有冇人係用notebook 玩？
用緊surface pro怕過熱

就算唔過熱你部嘢都好快打柴

想問下如果想平平哋買支stick加throttle玩
Thrustmaster Ace Combat 7 個隻好唔好？
有冇其他差唔多價錢嘅推介？

[最新燒熄]PMDG 737-600/700 delayed

[最新燒熄]FSLab v2.0.2.440 released

sharklet版製作中

巴打你重有時間推post

有嘅

[最新燒熄]Drzewiecki Design Tokyo(Narita&Haneda)將會分拆上市 再分拆再上市

有冇人FSL A320個wx radar 同terrain radar都display唔到
已經開哂

就算上到巡航高度自動駕駛緊都唔等於冇工作㗎

垃圾game冇人玩

玩緊FSX，最近一開FsPasenger 就自動restart fsx，最慘一次飛左10幾粒鐘，一㩒end game 睇post flight report 就自動重開，有咩方法解決。。。

轉用Self-Loading Cargo (SLC) [Early Access]

Function 同 FSp 差唔多, 但d介面靚好多, 加上仲係Early Access 階段, 個Developer 會樂意係discord 收集意見

利申: 自己用緊

話說你哋p3d計埋插件總共要幾多容量?

我諗住等10400f出咗之後換機,跟手入手埋p3d,屆時亦會買隻獨立ssd轉用嚟裝p3d,你哋認為應該要買幾多gb好?

如果你主要用addon嘅話
最好512GB/1TB

睇左好多post都話打機用唔著/唔適合多核
但電競啲主機同新啲既CPU好多都6或8核
玩xplane其實係咪唔會影響得好嚴重
出去問啲sales驚俾人氹買貴野又唔岩洗

用開macbook + 唔熟電腦 已經研究左一朝

打機一定用得着
Btw xplane啲機模唔建議你買

Xplane唔熟
但P3D係取決於單核效能
但係點解啲人話多核都重要？
其實係因為大部份人開sim
唔會淨係開個P3D
仲會有其他addon program
例如Navigraph Chart / ProjectFly
所以多幾個核心
會確保你所有嘢都run得smooth

再次請教用Ace Yoke嘅巴打
你地嗰支喺rotate咗向一邊嘅時候
pitch仲可唔可以好順滑咁move？

我落埋機油都係做唔到smooth & precise...

多謝解答!

班友仔hold人一個鐘係咩玩法

[最新燒熄]PMDG產品線將有更新

上完油你要前後chok下條shaft
另外我aileron roll 改咗用每邊六條橡筋唔要條濕鳩彈弓
So far so good,777 Yokesmooth!

已經chok咗
但支shaft去到某D位會有磨擦聲

另外想問下巴打用橡筋for aileron
堅係smooth啲？

真，已用左超過一年

好期待

已轉會p3dv4，玩得好順，依家試緊FSCaptain，感覺都唔錯，SLC遲下試下

Fs2020幾時岀啊

747update左未

Simmarket抗疫大減價

DCS F18買唔買好

5年冇玩呢排換新電腦又想玩返

又要上黎求救,想問下用開Taxi2gate VHHH 點樣可以有dynamic lighting又有PAPI (試過inibuilds嗰個冇左PAPI)

用佢個patch但係保留自己個VHHH_AF.BGL

Pmdg 747 777 25% off

[最新燒熄]PMDG April update

已買，NGXU又唔見佢減

[最新燒熄]P3Dv5下週推出

咁我d addon 係咪要由頭買過?

新手咩都唔識 想係呢個假期學識揸飛機
有咩要注意

睇怕係

幾耐

咩幾耐？假期？
未知會放幾耐

係
呢啲好睇悟性同心機
肯煲嘅話
一般識飛應該十個八個鐘就ok
想學得好嘅話最少都要幾百個鐘

[最新燒熄]Imaginesim預料旗下產品可以順利免費過渡至P3Dv5

v5 FPS表現有望提升一倍

XP11冇人提

Btw 招人玩IVAO / VATSIM

學識 =/= 揸得好 揸得穩
由最基本飛行原理學起啦
之後就搵架細機 Cessena 172之類
熟下Instrument EFIS 之類
再練下circuit smooth landing

想深入啲嘅 自己鑽研下 （全英文

IVAO

出v5 又要畀錢買 PMDG 又肯定要收錢 咁我轉去新sim 唔好?

等返半年睇下addon洗唔洗加錢upgrade先算

唔該ching 不過小弟才疏學淺唔係幾識英文
依家都係上YouTube 睇教學

等得半年隨時ms2020都出左

有add-on先講

我又唔會玩ms2020

我都多數唔轉會

今日single RWY 07R
但好少人

啱啱facebook page出咗公告話747 777免費

都係等多一兩個禮拜先轉

咁佢哋都講咗都要等一排先有update

因為依隻野無 SID/STAR wo

用 SIMPLE FMC import
或者用program batch import

太煩....我都係手改 FF777 同玩 zibo 738 and Toliss A319

其實唔算煩 一次過入曬就得

Btw zibo 738正野

[最新燒熄]喺出v5嘅同時 v4出埋最後一次更新

買左正版P3Dv4冇得free update去v5?
去返download個版得v4.5

冇

咁我直接等FS 2020好撚過起碼地景唔洗煩頂多買部PMDG就玩得

其他嘢先最麻煩
同埋新版一向都要再畀錢㗎啦

fslabs 都有free upgrade

D error/crash多到一個點 等佢HF 出同stable先轉去v5

New runway for Technobrain ROAH

攣嘅條ils

作者麻煩自己解釋下

因為本身18R個LOC係Offset 嘅，你睇Chart就知，36L就無問題，當然你有好建議同我講聲，處男作真係算係咁。

同埋係好多野執，滑行道、側邊d草會畫返靚仔

岩offset 0.8 degrees
我反而想知點解？

我都想知🤔

不過估唔到果0.8度又會影響咁大，所以第一次試飛要Land 18R我都唔多願

ideal spec仲勁過3A大作嘅recommend spec
點玩呀

大家有無試過起terrain 既山上見到有字出現，我飛台北見到山上出現spring, fall 依d字，我用緊p3dv4......應該點解決

見到9800x窒咗窒
原來粒9900k已經過咗佢
但我粒GPU仲係1080Ti

Taxi2Gate v2 VHHH
出左

我完全唔知機場有呢條橋

[最新燒熄]十年T2G fans表示終於唔使等個孫燒畀我

未起好啫

Ohh 即係之後可以係嗰條橋直接行去過去

好似係departure only

[最新燒熄]大陸仔一貫特色 人整佢又整

唔知點解我覺得呢個做得比Taxi2Gate 精細好多

唔怪得之t2g 出update

係咪有人買咗vhhh v2 啦？

有discount，因為之前我買左V1
12Euro就買到

有冇啲咩bug

未install

聽講仍然冇CAT II holding point
E5R
NSC SODE失靈

同埋有d機位有野頂住入唔到🤷‍♂️

會 應該需要啲時間

感激呀🙏

岩岩裝左 但係一入game就crash 無論邊個位都crash 有冇人知咩事

新手留名，想問下點解睇人玩一開始係係停機坪，我一開始就係跑道？係咪要買先有

spwan point要喺launcher畫面揀

哦，我試下先，多謝指教

富有中国特色揸民航機方法

想問會唔會有咩教學網係好用的？

學飛？

係呀，想學黎玩下

如果飛大機 睇熟跟機份manual

YouTube睇下captain Joe/BAA
仲有好多其他好嘅channel

flightsim唔似一般遊戲咁有攻略網

好，我去睇下

識睇一定睇 Blackbox711 twitch

可惜獌狗死肥仔收咗皮
佢有好多learning point

起飛個陣over stress係咩原因

你係咪抽頭抽得太勁

唔係呀，平飛緊都係咁

overspeed?

有機會，我再研究下，謝謝你

[最新燒熄]Beta都好意思拎出嚟賣嘅 收皮啦

[最新燒熄]T2G VHHH v2會有bug fix

開始著手整緊新嘅GSX save
應該都係base on之前嘅save去改
希望747巴可以幫手執一執啲pushback

地下加返747 個markings得唔得定本身係冇

唔係個個位有
而且T2G整得好hea
貨場都未必一定有

joystick平平地玩係咪T.16000M都夠, 仲有邊支高C/P
玩DCS,之後想玩FS2020

多制既panel邊度應比較好

我見而家markings 係黑字白底？ t2g 重係白字黃底

黑底白字

佢淨係整咗呢一隻魚骨
好明顯唔夠用啦

A350都冇

@花膠公747🛩召喚

咩料子咁急

搵你幫手update GSX save

上面個條link?

咁呢個係FOR乜

AFCAD fix

有冇巴打4K mon用1080p行P3D?
效果點？

V5 HF已出 成個program 要重裝

張於勁應該都無乜野
但mouse 會變到好細

用過3部4K電視行 咪又係咁

可以整到綠色推後，但架拖車會180度掉轉左咁要唔要好

其實之前嘅save都出現過同樣問題

依家1080P mon行P3D
都未必keep到>60fps
但又想轉4K mon for 文書
唔知P3D set返1080p
可唔可以拎返同一樣perf

FPS唔會低到癲咩

我係有少少出貓
用分線器做咗啲類似嘅效果出嚟

我就無咩所謂嘅,整埋都唔係好難
係出面睇會核突D咁解

有無人轉3D Model
個死人MCX由DAE檔轉.mdl檔成日話error，好煩呀........

屌，整個地境想用d靚3D model都咁難

*有無人「識」轉

有冇人俾到張機場新款T1 & MFC 玻璃登機橋嘅相
想CONFIRM係2節定3節,同埋睇一睇個連接位

應該係三節

隻眼睇慣左4K會返唔返1080

仲試緊第一個位,有L排
仲要攪埋中場

e.g. 知唔知有冇得攪GSX車行嘅路線,我見有D機場人地整到,例如台北桃園,名古屋中部,個GSX D車仔都識跟馬路行,好西利

啲車生出嚟嘅位置就應該有得搞
可唔可以幫手執下左邊啲位
等我可以泊架泵車入油

暫時完成S11,E1-E4

辛苦你了

一個位10分鐘左右

有冇辦法搵到GSX 油車/巴士/餐車嘅進車路徑點整，係咪要攪機場位BGL

GSX tutorial PDF冇寫
我見油車行好撚遠

無,但係有D機場就係識跟馬路行,好過癮

終於開到,要加vehicle taxo lane

T2G 本身劃機位個 d線其實都有d鳩鳩地

[最新燒熄]PMDG:等

進度,完成T1 E位同S位(除S109)

T2G個中場D機位線完全唔合比例
想就位都好難攪,錯Q晒

佢個wsss有冇update過?

keep住有小update

thx for 佢sharing

TFDi 有dd料,唔好俾佢停

係咪Pmdg嗰個level？

70%估有,但要完完全全就真係未知
但佢架717我就一直都有玩緊

香港機場改進計劃v2: 已完全所有闊體機閘口擺位改善,差整後推位置

到時你要慢慢試

攪埋客場d p/b就可以試

有冇整貨場
同埋我一直都好想改佢啲閘口number

攪完t1&mfc俾你試
我就會進行貨場,貨場唔使玩橋應該好快
跟住完晒gsx就玩bgl 加車仔行車路計劃

貨場最煩係虛線去到尾冇魚骨

咁無訐,都係睇MARSHALLER手勢
就算有我都唔會,T1 & MFC我都係自己從新度位
btw,客場攪掂晒了

成條燈柱劃係bay位入面真係咩料

直頭刪咗去得唔得？

ATC忽然無左聲要點搞

check teamspeak

Sorry,要係邊到check

你IVAO?

我單機打咋，平時按～出atc電腦講野有聲，現在忽然無左聲

睇下setting嗰度係咪揀錯咗第二個output

多謝你呀，解決左啦

另外想問你地有無連線玩架，如有連咩sever?

ivao

有無咩要求架，我呢排日操夜操終於都識land,想去同人玩下

最好有咪 識基本ATC pharse
#1有介紹

Ok,我去睇下

係Bgl file 加左vehicle path D GSX車仔都係唔識跟住行,但pacsim出個D機場又得

終於測試成功到令車仔係每個BAY位機尾沿行車路駛入

btw, 頭先終於諗到方法用add-on.xml add地景

TomatoShade係咪一定會fps hit?

其實 ivao 同 vatsim 邊個好啲？

Vatsim 熱鬧，開活動都3-50機。但係atc同flight crew都偏尻（多新手多鬼佬）、活動時間唔夠經常撞埋一碟/holding。易註冊

Ivao經常atc多過機、但係atc一般帶得比vatsim好（睇人），因為少機同飛黎飛都係同一班人熟晒流程，但註冊麻煩好多

今晚返去要劃埋d車路
本身諗住用 google earth cap圖放落ADE
但個比例較極都唔啱

味精app多多常少少都會有扣

我諗住一個4K mon過
做scaling 再set返P3D 1080p咋
希望個FS2020生生性性
有唔知咩技術可以4K 60fps

玩咗flight sim 都有十年 都未玩過聯機 諗住試下

十年單機都無試過開account?

雖然我以前都好鍾意見到AI 機泊滿機場個種感覺，加埋SODE 功能對應Ai機就更加真實，不過電腦atc始終係敗筆

由fs2004 開始玩 最近玩返p3d
我就係鍾意玩同ai機玩 最鍾意排晒長龍起飛
所以先玩單機

[最新燒熄]Active Sky第三次呃錢大計

In the next day or so, an open-beta version of Active Sky for Prepar3D will be released. During this limited time, users on ASP4 will be able to upgrade for free. Only during this open beta phase (expected to be roughly 2-3 weeks) will people be able to upgrade for free.

如果睇唔到你個post我應該年幾轉左V5之後比錢upgrade

雪菜幫你日日賺

得閒一齊飛下又可以吹下水
多架膠機係隔離影下

好呀 你哋係咪有tg group？

#1水塘算唔算係

我無乜用tg, discord 多,橫掂都要用電腦

好 你哋係咪成日搞活動？

我見一個月應該都會搞到兩次活動
但係我比較忙 好少參加

一個月內?

佢哋逢星期五好似都會上線

星期五上線會納入計分換章計劃

[最新燒熄]Aero$hit A330 v1.0.1.0 released

希望呢架野d制禁到

千祈唔好用，除非你部機張卡好勁

Beta released

update your ASCA to SP3 Beta if you want to use with ASP3D

有冇人知點解tomatoShade 個reflection maker會冇左VC profile option?

[最新燒熄]Now all Dxxxxxxxx Design Sceneries are P3Dv5 ready

[最新燒熄]PMDG 747 supports P3Dv5

P3d v4原本有無gateway駁上機個條通道架？

default scenery?
Ctrl+J試下

禁完無反應有邊到有得買又平平地

買咩

咁點先可以令佢有

買Scenery
即係第三方廠出嘅DLC

買gsx啦,咩垃圾機場都可以有橋

哦，明白，另外想問airbus landing有咩心得，我尾輪著左地一落頭輪就炒左

好，我去睇下先

唉 gsx level 2 成日hang機 搞到要quit game

點炒

restart couatl唔得？

有無邊個位睇到機頭抽起左幾多度？

PFD

Game入面有無，定要上網搵

addon嘅巴士實有

攪咩會輕機?

有時入game會唔load gsx， boarding緊個陣轉payload 就會hang咗，有時會無限boarding

佢直頭連couatl 都無埋

P3Dv4?

Sorry,請原諒我，係邊到禁出黎睇，我知我好煩

係你個addon airbus folder 入面有個叫documentation 㩒入去就有個pdf file

係呀

試緊個 P3D v5 睇落畫面靚咗 FPS提升咗
不過好多人話GPU ram 成日滿晒彈game
諗緊轉唔轉好

唔好咁快轉 應該好快又有update

唔知做乜鬼d機場變哂綠色同個天空多左一條條野

其實你因乜解救又要玩模擬飛行但又對飛機基本運作一d都唔識
不如由基本學起好嗎?

地勤跳舞係GSX見得多
跳到咁真係第一次見

成日都控制唔到咁慢滑入去

其實都一路睇緊片學緊

同埋個地境lag想停都有delay

Aviation係我老本行

P3D v5 First Flight

比d一開始就想飛客機o既人睇

果然壞天氣就多機

呢啲先叫好天氣

想問p3d有input lag有冇得solve
上網搵咗好多方法都搞唔掂

[最新燒熄]Honeycomb巴士假狗extension

究竟點樣可以令approach light ALSF-2 係夜間會開
測試過,平時只會係能見度低過3mi/5km先會自動開
有冇技術人員知個要求條件有冇得改

點用sode整?

不用整了,用免費野攪掂,開足全天候24小時
任你自己較粒燈嘅速度同亮度

唔好處係,當一個addon咁加,不過容量唔大

你呢個都可以研究下,要做3D MODEL同擺燈位置

General aviation 嘅話有得飛就飛真機啦
Flight Sim 都係玩返大機

買左T2G個香港地景，但係一load完出去乜都無做就crash，有無人知點解

最近update完PMDG 747 同轉去p3d v5 玩唔知點解佢個vref 計錯數, 而家vref都百五 百六
搞到成日都hard landing

又有d道理

正考慮入手整地境用

我個 T2G VHHH V2 係P3 V5 都無咗 dynamic lighting

揸過真機之後拉威吔果種感覺， 無一隻yoke 做到

有人話飛返香港會冇咗flood light
廠方話下次更新會修正
都唔知等到幾時

呢排想認真飛都係走去做sim算

渣巴士就冇呢個煩惱

用緊ACE 777 yoke 其實都似cessna

之前支CH Yoke 垃圾到

利申first solo 左Cessna 152

不過要搵到一隻好揸手 鬆緊適中嘅棍都唔容易

check event 睇返咩原因彈

係,因為真實巴士支棍其實相對3D pro重好多

CH 真係好撚垃圾,永遠都冇一個定既neutral position都算
個on9 trim成日搞到d input fluctuate

終於整好gsx save

功德圓滿

ACE都係
neutral係一段距離
唔係一個exact point

我又係揸152 試過懶得搞trim hold住個yoke hpld到手軟

我都試過成個circuit 都trim 得唔夠好

Pmdg 模組好貴，落唔到手

fb group？搵唔到

try this

crash detection on?

開始整緊下一樣嘢
研究緊有冇方法可以令Aeroshit transponder同IVAO Altitude同步

有開呀 唔開又冇咁好玩. 其他scenery冇事係得V2 crash. 我都唔知點解

玩咗咁多年嚟嘅經驗都係唔好開最好
自己先知道點樣為之會炒

好正呀 thx

玩住老翻先囉

呢個好提議

入面使唔使打code?

玩717先囉,兩個人一齊玩

我以前買過fsx pmdg 777 正版 點知佢要重新買過先有p3d 版
跟住把鬼火玩老翻算

恭喜你已經成為正版軟件的受害者

P3D v4就應該係純粹升64bit, v3就真係不了

我啱啱先買咗 active sky 可以加錢upgrade
但係重新買過重要貴好多 就真係

v5又係另一個深淵

點解V5 PMDG747
由Cockpit轉去機身電視角再返Cockpit會連機都死埋
明明同V4個SETTING係一樣

嚟緊又有 fs2020 都係睇定啲先

Vram 唔夠？
PMDG 747 要update先玩到 p3d v5

記得快啲登記ASP3D 唔好畀佢賺

梗係有 已經玩緊
不過pmdg 747 個wx radar 掃唔到

更新了
試試下又可能唔係死機
係死driver (5700XT)

我最後都忍唔住買左737

DXGI_ERROR_DEVICE_HUNG ?
我v5都死過driver update咗顯卡driver 就無事

睇落個fmc 好似work 仲有 airport diagram

fs2020

最新版4月個更新都係咁

重裝個Driver同DirectX有無得諗🤔

更新顯卡driver就搞掂

我想問裝完新vhhh v2 bgl之後冇晒啲橋可以點

裝SODE

佢係read到file但係咩都冇

請配合SODE服用

有sode
reinstall咗一次都係咁

你係就咁用原裝v2?

有裝inibuilds dynamic lighting

其實其他機場有冇咁清楚既chart寫埋gate number
我好似搵極都冇

AIP?

係咪要買navigraph先有AIP? 因為睇airport diagram冇寫得好清楚hate number

AIP係由每個國家嘅民航局提供
例如喺香港提供嘅就係民航處

你係咪無edit GSX個檔案呀，可能無指向地境位置喎

要等最新版
呢家用緊嘅已經係最新版嚟

你mean係去%appdata%個到edit？

係咪係vhhh 度彈？
我未更新前就次次taxi都07R 就彈

係呀，Check下個檔路徑指去邊

應該唔關事
用其他機係其他機場都係咁彈

個到我有擺埋落去但係都係唔得

I mean你直頭Setting file入面講乜，可以用記事本睇

熄咗佢好啲，如果你online 人地唔小心spawn 咗你個位就玩完

IVAO MTL點樣有787-10

改番做一條啱嘅path依然冇

altitude mtl冇B78X?

唔知有,但頭先見到架去WSSS嘅係SHOW 78X

我尋晚都見到
你試吓上forum download mtl先

強烈希望大家多啲用color push
考驗ATC嘅能力

原來係得FP有得揀

simstarter?

試下搬走佢
用GSX求其set啲嘢 佢會gen個新file
開嚟check下條path有冇問題
ok嘅話就搬字過紙

okay我試試先

都係唔得

我都遇到同一個問題
唔知係咪誤解咗佢Backup Folder嘅意思
如果你將個xml檔move去Backup就用唔到條橋
我諗應該要用copy
T2G vhhh 同Xml 要保留有錯請更正

ok巴打我試下先
同埋你套setup好正

用緊啦咩?

宜家變到咁

首先唔好咁複雜住
Prepar3D v4\SimMarket\TAXI2GATE - VHHH v2 P3Dv4\data\VHHH\Scenery
入面個VHHH_AF.bgl 改左名未
第二就係,C:\Users\XXX\AppData\Roaming\Virtuali\GSX
入面有冇其他vhhh嘅檔
最後C:\ProgramData\12bPilot\SODE\SimObjects 入面個Taxi2gate_VHHH FOLDER 同埋 C:\ProgramData\12bPilot\SODE\xml 入面個 Taxi2Gate_VHHH_Stands.xml 要搬走

全部做齊就會好似上面咁冇晒啲橋

gsx lv1?

lv2

同埋我懷疑可能係因為fsdt太耐冇更新搞到咁
宜家update緊聽日試

oh shit
呢個vhhh-cewvka.ini 檔入面第一條parth 個harddisc driver要揀返你自己個個LM harddisc,因為我用開E
你地要再改,唔記得左

條path我有改番做自己個個但係都係一樣唔得

呢個好似係關SODE問題,研究下先

唔該晒747巴

C:\ProgramData\12bPilot\SODE\xml
確保入面無香港機場v1/v2嘅檔?

肯定冇

CAP你圖入面個GSX 畫面來睇下

btw,都建議你用fsdt live update 去update GSX先

另外一個好消息,就係A321 係SODE入面改左d數據好似可以用到中場高身橋,可以令中場無蓬連接

原來都係唔得

C:\Program Files (x86)\12bPilot\SODE 入面個SODEPlatformManager.exe 開來睇下有冇activate個module activation 同埋個module registration status

兩個都activate咗
gsx畫面我update完send出嚟

想請教下係咪就咁揀Always on 就得
我save 左approach light 都唔可以二十四小時開

Aerosoft未support v5

我用個陣係得,但發覺有時都係無開到個addon
因為好多粒我都唔使要(包括center light,edge light....etc)剩係想要個approach ALSF-2, 但就發覺入GAME會時有時無

所以暫時我都未攪佢住

btw,你個個係最新版,呢兩日先update,等我試下先
正常就係就tick always on(上星期未更新前係未有)

冇咗approach light 夜晚land爭好遠
我想要嘅效果就好似BDO 個 RJBB 咁

如果你成功左麻煩巴打可唔可以出番個教學

RJBB有咩效果?等我睇下佢AFCAD有咩內容先

呢個野仲研究緊
個陣整到D approach light可以24小時閃,但較完高度之後入GAME又無開到個addon

大約係咁，可以廿四小時不停閃

咁可能好似flytampa咁用3d model做燈
因為本物AFCAD 個度只可以令佢係BASE 天氣能見度低過5km 先會著(以我所知,可能有得改但我唔知住)

AppLGT-KIX.bgl + AppLGT-KIX_Exclude.bgl <----佢個樣似係自己做一套system,如果拆解到點整就應該可以套用其他地方

啱，我開RJBB個File佢係exclude左

所以未知佢點整

咁夜攪乜

[最新燒熄]PMDG 747 updated

經過漫長嘅update之後再開就得喇
真係炒gsx version問題
唔該晒幫過我嘅巴打

我想問人地點整個loader係前面上貨？

PMDG 內置地勤
係 747 fmc 入面揀

有排 737先

GSX好似都有
但係要上網搵profile

佢呢個用GSX？

我諗要犧牲其中一個cargo loader 擺係機頭

佢呢個睇落似pmdg 原裝

太好

望到架車係PMDG色來,得個擺字

不過其實真機都好少開機鼻上貨 所以都夠用

間唔中經過貨場都有一兩隻747開鼻

有人話FS2020架747係用咗PMDG model

[最新燒熄]QW 787 SP3 released

溫馨提示
未upgrade Active Sky for P3D嘅人快啲去登記
保住你荷包

好大份

睇落唔似 都係一陣fsx原裝機味

大陸仔香港MFC preview

[最新燒熄]Aerosoft A330 now supports P3Dv5

[最新燒熄]ivao撚福音

期待

測試ASP3D嗰陣見到啲咁嘅嘢 嚇死人咩

Aerosoft A330 for P3Dv5 bug&solution

taxi2gate vhhh 出咗 v2.2？

未見有

我見大陸網已經有得down

一定要裝咗ASP3D先可以 register?

yes 喺入面reg

where